和理非既極限已經到左，係時候到我地勇武發揮喇

開始墮後一點不要緊，抗爭運動後段直路越來越少，急彎越來越多，到時候才是勇武大顯身手的時候

加油

我打人？我打飛機Tim 呀！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

不分化

又係到分化係咪有病

試下冷靜少少，gag黎架手足
成日講分化會都會做成分化作用架

樓主講果個係頭文字d gag

點估到要有手足畫出腸
仲要已經起創意台，乜撚野事

170萬 示威呀

勇武 奸巴嗲 ！ 勇武 奸爸嗲 ！